【公投】重信唔信港共政府?

信

唔撚信

淋病話好多人支持佢地。

信佢老母

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

信你老母

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

堅持同團結，思考點樣再進一步

信啊點會唔信
大家的老母最愛啊
信你老母，唔係唔信啊？

信佢出賣港人

我個fb重有條傻鳩話支持柒婆架。

有一個on9

巴打忘記左連登都好多五毛架

相信港共有兩票，
唔撚信有80幾票。

屌你覺得呢條7頭皮是誰

咪同 35萬看煙花 34萬+1遊行616一樣

等看中共遊行班7撚是不是60萬，實際計法1進20

我識佢，係大陸做野。

無諗過要信

呃負評

覺得唔洗逼到佢下台 唔係幫佢 係怕換個仆街十倍既

你放心啦，一日係共產黨欽點的都一定係垃圾同出賣香港人，只會一個比一個衰，一個比一個賤。

信 2票

唔撚信 184票

可以改成長輩圖

極無恥!醫管局惡人先告狀

屌，禁撚錯左

呢個post 有咩意義...

投票囉

推